# Telegram Bot

## Описание проекта
> Даныый бот был разработан для личных целей


## Конфигурация, настройка и запуска бота
### Установить зависимости
`pip install -r requirements.txt`
### Добавить ключи для работы бота и погоды в setting.py
### Запуск бота
`python bot.py`